有冇人都覺得自己唔識同人發脾氣

認真PO

好多時有人對自己做咗啲過分嘅嘢，講咗啲唔合理嘅說話
就算果下我係好撚嬲，我都係咩都唔會講，然後自己一個嗰陣就發洩晒啲怒氣出嚟

我又唔係話唔想講囉，只係覺得對方咁樣做係因為佢自己都有情緒問題，或者佢唔多鍾意我，更何況個個平時生活都好大壓力，我都唔想成為其中一個比壓力對方嘅人

但有時又覺得，唔好好咁樣表達自己情緒，最終都只會係形成一個惡性嘅內循環，係冇錯最後個結果係我冇傷害到人哋，好似好為人着想咁，但最後就自己食晒

咁呢個世界係咁架喇
佢應該要多謝你同佢講呢番說話
屌醒左佢
屌係咁架啦
啲說話鐘意聽就聽
唔鐘意就封鎖

咁下下做到連登仔咁mean又太極端
不過其實我都唔撚知，我係唔撚會發脾氣嗰種極端

邊有得mean
應該慶幸會有人講出個問題
呢個世界講安慰說話冇用
最後都要去面對去解決

我都係呢種人 我覺得有時都要適當咁表達下情緒（E.g 不滿） 如果唔係谷埋谷埋 自己又唔gur 人地又feel唔到 次次都照咁講野對你都無好處

佢搞你果陣佢都冇顧你感受，咁你又做乜要顧佢感受

我覺得你冇問題呀巴打，最緊要你唔好谷壞自己，如果你單獨宣洩嗰時係發晒癲咁，咁就要評估下係咪谷到出現情緒問題。表達不滿未必要好似對方咁用難聽言語，合理還擊就ok，可以慢慢學的

吓..原來發洩嗰陣發晒癲唔係正常嘅咩

同埋其實同對方溝通返個問題呢點幾重要，如果有啲人你哋係唔會有機會坐埋傾嘅，最好就即場解決（互爆）；如果有偈傾嘅，就最好點都之後了解返件事，如果唔係下次事件只會又係咁重覆。有時有啲人爆你就係想你回應，一味沉默都未必好事

我都係咁，就算好嬲都忍住唔會爆，但返到屋企諗返起，內心就會爆曬粗好嬲只係唔夠膽喺人哋面前爆發

你打機會狂燥
識女人地會驚take care唔到你
讀書會專注力不足
自己一個會抑鬱會panic attack
唔識發脾氣但係上網會亂鳩咁咬人
你嘅人生對全世界嚟講
都係一種負累

建議早日消失

你點發癲法？大叫？掟嘢？甚至自殘？會唔會冇晒理智？我唔認為發洩嗰時發癲係正常，你諗下如果有人喺你身邊，你願意俾佢見到你發癲狂打物品個樣？

我又唔係唔夠膽 真係好頂唔順就會一次過爆曬出嚟
當然人哋之後點樣睇我又係另一回事
可能會心諗覺得呢條友做乜撚嘢突然咁撚火爆

我係覺得將心比心 自己都未必想人哋同自己講啲咁難聽嘅說話 所以就當包容下算

膠PO

見過你亂屌人啦

破壞慾會大啲 想整爛晒啲嘢咁

你講O？的確係亂咬
佢講番我轉頭之後我都覺得自己有問題

見過幾次飛雞po又有，冇希望po又有，仲話唔識發脾氣

我好多時都因為好介意人哋點睇我所以就唔敢講咁多嘢我都同你一樣，覺得如果人哋對我差，我鬧翻人就好似自己變埋佢一份子咁

係 自己唔會好似人地當做到”爆”出黎個下
語言/行為上都唔會做到 反而係類似呆咗無反應咁

其實都唔止一次 之前都會抱着一種上連登勿認真嘅心態 俾人屌過幾次都冇改到 係慢慢開始覺得就算講過啲咩係匿名又好 唔覆就冇責任都好 講出嚟嘅說話都係會對人造成傷害 同你同對方亦唔認識係冇直接關係

點都好啦 以後又見到我亂咁咬人 歡迎盡情屌柒

仲要好溫柔地離場 我屌 真係好廢

睇po見到有人屌人就會留意d名，你係其中一個，所以見到話自己唔識發脾氣就...

樓主係好脾氣 有能力撳住自己
見唔少人發脾氣嘅羞態真係好肉酸
其中有人以為自己好型掉野落地
但係事後要自己執返都幾柒
然而對件事冇幫助

但係工欲善其事 必先發脾氣
都要學返一兩招防身
掉人地D野好啦